大家不如去Francine旺一旺個場

聽過Francine都知係一間出名傳銷公司，相信好多巴/絲打同埋啲朋友/家人中撚曬伏，由其呢排特別多人以為真係可以賺大錢，可以揸撚住十幾萬又買樓又買車，大佬，咁易賺人人都誠哥啦。有去過都聽過咩82定律，即係2成人做緊8成人唔做嘅嘢。唧係乜嘢？咪揾九你班撚樣笨囉。𥚃面啲人好撚醒，你無論有咩問題都可以被佢哋直接ko，自己幾十萬債又話你知咩。香港都未撚光復就走去撚九我哋班星斗市民，啲人剩係開post講自己幾慘又問點拉朋友出火海，大佬咁同班人話生活無自由但繼續密不作聲被政府撚狗咁撚無分別。不如幫下個2成人旺一旺個場，定係大家有更好方法？屌總有一日點都要收佢哋皮。

關人撚事
幾時去YMCA HA 荔枝角 黨鐵站 旺一旺個場呀又